認真討論 其實後生未發福既黃偉文都幾型棍！

好型棍

依加走火入魔

依家係標奇立異既中坑

好似乸型，家下柒但似返男人

哥帥

以前正正常常，依家柒到
不了

原來佢以前咁瘦，宜家真係大份到